［緊急］再唔入黎睇你個選民比政府取消埋

*👇政府又出陰招, 立即查核自已是否被抽中! 登入👇 網址 check check 自己是不是"紅色"，抽中(紅色)選民需於2020年1 月31號回覆 ， 否則9月可能投唔到票!!*

今年立法會選舉，一票都不能少，絕不要被取消選民資格！

政府選舉事務處現正進行選民登記住址查核，政府已於2019 年12 月13 日以抽樣方式寄信給被抽中”選民“, *受查核選民需於2020年1 月31 號回覆。 否則會被取消選民資格。*

在可能信件寄失情况下，有以下方法確實自己是否被抽中作為”抽樣查核選民”
1. 至電選民熱缐組查詢，電話2891 1001
或
2. 登入選民資料綱上查閱系統，輸入個人資料後，如在下方有紅色字顯示，即表示你被抽中
綱址：

如發覺被抽中但收不到查核信，請立即致電2891 1001，請選舉事務處跟進。

據選舉事務處資料：
上次抽様查核人數共25892， 最終被取消選民資格人數10853 （佔抽樣人數42%）
今次抽様查核人數共123989（佔選民人數3%）

幫手share

Fact checked

中左打去又冇人聽

佢地放假

搵立法會議員

Push

推

郵局冇開？

停到星期一
你係咪唔睇新聞

選舉事務處呼籲已登記選民在收到查核信後，應盡快於指定限期前提交回覆處方以確認主要住址。

如有關選民於限期前未能回覆，選舉事務處會於二○二○年三月前進行下一步的程序，即向有關選民展開法定查訊。

有關被納入法定查訊的選民，必須於二○二○年五月二日的限期前回覆有關的查訊信。若有關選民仍然沒有於上述法定限期前回覆，會納入於二○二○年六月一日公布的取消登記名單。

其實睇字有冇咁難...

班撚樣無開工呀

咁有信都寄唔到

push

推推

D

S